到底今晚係咪十八區開花架

到底點,依家得幾個區,自己果區冇人
唔想去其他區,驚番唔到屋企

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

係咪十八區

係啊 8點記得出

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

出出出！

太古戲院對出 誠品對出 已有狗車standby
小心提防上下出口包抄

到時自己執生睇tg睇livemap
自己區應該熟曬有乜路

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

咩年代呀 tg傾啦